有冇人經歷完呢個星期特別係今晚烈士既事後根本訓唔到

本身過去呢一個星期都訓得少，不斷追POST
宜家又發生埋烈士呢件事
真係訓唔著

唞吓，聽日仲要出嚟

受情緒影響瞓唔著嘅你入嚟聽下歌

希望幫到巴打

一想訓就諗到底仲有咩方法可以救到我地呢個城市

尋晚已經失眠咗成晚
今晚本應要抖夠出嚟行
但心情真係平伏唔到

btw各位同路人共勉之

頂住...唔可以比戰友白白犠生

我二十六歲男人老狗由十點喊到而家
當然唔係爆喊 係不停眼濕 眼淚自己流落黎
鄺仔可以話代表香港人過去一星期既努力
佢爆喊個張圖真係完全頂唔順